---
aid: 9025
zid: 333274
title: "关于极端危险分子黑尔的处理意见"
author: 可乐加冰块
date: 2013-09-15 12:18:51+07:00
lastmod: 2013-09-24 19:26:00+07:00
---

可乐加冰块 于 2013-9-15 12:18:51 发表了：

_本帖最后由 可乐加冰块 于 2013-9-15 13:04 编辑_

虽然是极端危险的反澳宋分子，但多少也是个人才，直接杀了有些可惜，本着每一个穿越者都是一笔财富的原则，建议关押起来严格控制使用，榨干榨透。

建议设一个临高重刑犯监狱，由元老出任监狱长。专门关押极端危险分子，如郑芝龙（如果被活捉而且没判死的话）、多尔衮、皇太极、李自成等大獠，李思雅大家看着办，像黑尔这种唯一的反澳宋穿越者，就在重刑犯监狱偏僻的角落建一个地下独立牢房来安置，重重铁门，由契卡直管，并派经过特别培训的看守严密看押，衣食健康都由契卡派遣专人负责，配重镣，戴铁面具，编号甲级 001A，铁面人。

---

闪电战 于 2013-9-16 10:05:28 发表了：

真要都投进监狱，黑尔和郑芝龙、多尔衮、皇太极这票明代土著危险性根本就不是一个数量级

---

可乐加冰块 于 2013-9-16 15:23:40 发表了：

> 闪电战 发表于 2013-9-16 10:05
> &nbsp;&nbsp;
> 真要都投进监狱，黑尔和郑芝龙、多尔衮、皇太极这票明代土著危险性根本就不是一个数量级

土著大佬再怎么强，其爱好、性格、起居习惯、兵马实力，大资料室里都有记载，对于我大澳宋帝国来说他们都是已知的威胁。

黑尔的威胁在于他知道 500 废的思维方式，猜得出澳宋的基本实力，具备制造与澳宋类似的武器的能力（当然规模不如），又具有良好的 21 世纪作战和组织指挥素质，而其本身又对澳宋抱持敌对态度，而且采取有针对性的手段并能够有效的杀伤澳宋的有生力量。对澳宋而言，这恐怕不仅是未知的威胁，而是未知的恐惧吧。

这种人，不把他深牢大狱伺候着恐怕 500 废没哪个能睡一天安稳觉吧。

---

岩田满雄 于 2013-9-17 01:08:12 发表了：

人才？？500 废里什么人才都有，还需要这么个不稳定因素？？直接宰了干净。

---

月影松寒 于 2013-9-17 08:09:12 发表了：

我们要能攀科技树的人才，而不是战争疯子

---

x18999 于 2013-9-17 08:50:19 发表了：

&nbsp;&nbsp;恐怖分子无人权

---

CIRAS 于 2013-9-18 12:32:23 发表了：

&nbsp;&nbsp;直接宰了算了

---

cometcat 于 2013-9-18 12:40:37 发表了：

临高版的阿卡姆疯人院{:5_123:}

谁是 Joker，谁又是蝙蝠侠？{:5_112:}

---

人类卫士我迪兰 于 2013-9-19 11:35:22 发表了：

李思雅和黑尔必须死

---

城管 PK 拆迁办 于 2013-9-19 21:20:40 发表了：

关监狱就有越狱的可能性，即使它无限趋近于 0，还是杀了的好

---

赤色 MA 于 2013-9-21 14:39:04 发表了：

李思雅可以放过，黑尔必须死。

---

八块腹肌 于 2013-9-21 19:29:17 发表了：

黑尔必须死，思雅妹子 摇号:lol:lol:lol

---

zhjayang 于 2013-9-23 23:16:30 发表了：

李思雅必须死才是

---

美髯公 于 2013-9-24 19:26:31 发表了：

留着好，可以增加剧情。

---
